緊急 中環要人

置地出面成班手足個個便服咁係條路度，好易比人認鬼哂，有無大量blackbloc手足可以過黎幫手掩一掩護

驚乜撚
贏左就可以我地掉返轉清算對家
唔好小小事就懦

推

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！